睇完韓閪套逆權司機

港燦都係繼續返工啦

香港人3分鐘熱度同唔團結已經俾大陸西屌打

咁你又諗住做咩

上連登鬧港燦

用得屌打多數都係大陸西 , 唔撚會明逆權司機講嘅野

我地係網上做文宣已經疲於奔命
班港豬仲唔敢衝